{
  "UAE Golden Visa": "阿聯酋黃金簽證",
  "OPNChain": "OPN鏈",
  "OPN Token": "OPN代幣",
  "Web3 Talent Program": "Web3人才計畫",
  "Web3 Entrepreneur Program": "Web3企業家計畫",
  "OPNVerse": "OPN宇宙",
  "iCognative": "iCognative",
  "Benefits": "好處",
  "How it works": "運作方式",
  "Mint token": "鑄造代幣",
  "Mint OPN": "鑄造OPN",
  "Participate": "參與",
  "Referral": "推薦",
  "Golden draw": "黃金抽獎",
  "Perks": "福利",
  "Tokenomics": "代幣經濟",
  "Join Now": "立即加入",
  "An integrated web3 ecosystem": "整合的Web3生態系統",
  "Decentralized": "去中心化",
  "Cognitive": "認知",
  "Spatial": "空間",
  "Roadmap": "路線圖",
  "Check out the UAE Golden Visa Portal": "查看阿聯酋黃金簽證入口網站",
  "JOIN THE Web3 TALENT PROGRAM": "加入Web3人才計畫",
  "Unlock Your": "解鎖你的",
  "Future With a": "未來與",
  "Enter the Draw now": "立即參加抽獎",
  "New": "全新",
  "decentralized": "去中心化",
  "digital world": "數位世界",
  "Leveraging the Best of Three Worlds: Fortifying Blockchain Security with Cosmos SDK, EVM, and Bitcoin": "利用三大領域的最佳技術：通過Cosmos SDK、EVM和比特幣加強區塊鏈安全",
  "OPN TOKEN": "OPN代幣",
  "Unlock Your Future": "解鎖你的未來",
  "with OPN Tokens": "使用OPN代幣",
  "Join the IOPn ecosystem and power the Web3 Talent Program. Mint OPN": "加入IOPn生態系統並推動Web3人才計畫。鑄造OPN",
  "Mint OPN Tokens Now": "立即鑄造OPN代幣",
  "Mint Token": "鑄造代幣",
  "tokens for your chance at a UAE Golden Visa": "代幣，讓你有機會獲得阿聯酋黃金簽證"
}
